藍波真係玩具

西岸第尾都贏到東岸第一
笑撚死人咩